[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (148) 三萬連冚家 thx

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

啱啱訓醒又要我開

呢排個post推得勁快

LM

中文版廿抽就中超神悟

日版課曬第一次個堆特價石就乜都無

Lm

多咗人

專業開post

老屈佢係1001

隻免費黑悟應該點潛?

我潛會

肥婆好笑

會心？

咖啡糖

我想問下一回大幅加攻果堆必殺技，連擊既時候到底有無加成?

有，目測<10%升幅

而家個個PO都係佢開

Sor,冇睇到自己係1001

反正有專業人士

今日國際版係咪有體比古洛eza資料

5G

個個單抽中 拉仇恨 梗係快

究竟單抽果時見到合體blue係咩感覺抽左勁多個3+1都冇

合體blue都唔係大哂
唔中你要個隻都死

下面個嗰咪撚遮名
搞到啲風向變晒

全王同維斯冇記錯係必中封面

仲有藍畫面

風向幾時有變過

想問果隻紅龍石10大家會換咩
有無咩推介

岩啊
從來無變過

邪波，格比達

屌佢老母成班仆街單抽中頂傳lr
你老味我就十抽中巴拉加斯
屌佢老母冇人想知你單抽中lr呀
收埋自己知咪得囉
見唔見到呢度好多苦主呀！？
仆你個街
尋晚見到個話單抽中完比古洛再單抽中頂傳體lr大波然後話痴撚線
我屌你老母咁撚痴線唔撚賣俾占卜婆婆？
屌！燥撚底！
見一個屌一個！！單抽中封面關我撚事呀？我唔撚想知呀！

咁少人掛兄弟同速扎
要不停f5

你辣著左人

我冇中lr大波

呢個呀屌佢老母

成隻驚就係為咗抽完曬死班非洲人

LR黑悟個關極限應該點打

乜撚野L24
未撚見過

我睇完燥撚到仆街
你老母臭閪我十抽中垃圾巴拉加斯你單抽中
你抽完就咪撚拎出黎啦屌

秒佢

拎唔緊要 仲要依條友見都未見過

我屌撚死bandai冚家

屌又中體杜，舊lr既機率高到pk

我都中咗又唔見佢出孖妹俾我

中咗BABY

+1

Kary

Kary又
Baby又

On9

lm

其實如果要儲金幣，最抵抽應該就係頂傳？

運game 黎，咁燥為乜丫

我力大波呀

屌 下下一round冇十幾萬血

邊條撚樣負評我祝佢全家中武漢肺炎我屌你老母

係呀
見都未見過
咁先係最嬲

係我，抽唔中就係唔中，你課多一百萬落去唔中就唔中，有咩好屌，又冇話包中。
反正都係不如去屌馬會六合彩啦

做咩無啦啦有罵戰

冇咩好屌
你單抽中唔撚關我事你咪撚放出黎就得
你放得出黎預左俾人屌
好撚正常呀下嘛？上幾個post已經係咁屌啦
你岩岩入黎？冇追post?

又幾有道理

你屌個條海豚 都潛左水啦
你係咁屌又有咩用
人地見你咁嬲 咪仲開心

以為杜拉格西入左黎

今年海豹特別多

單抽又出r 好正

好撚鳩柒多

咁人地放出黎又唔會影響你個account 嘅，你抽唔到嬲我明，咁人地抽到分享下佢幾好彩姐，你又覺得人潤你。十抽share 又係海豹，單抽都係海豹，有咩分別。
講下笑bin 立花巴嗰d 冇問題，你咁認真屌人就唔太睇得過眼姐。
其實抽唔到咪算囉，下次換囉，唔使咁燥嘅。

@立花宗茂

佢啲粗口 攻擊力勁啲

屌佢老母我真係祝佢全家中肺炎

兄弟隊有左牙悟之後冇左排位問題
可以放棄雙貓組合

係我燥
其實我係想屌個班撚樣
唔係你
抱歉
真係抽撚到夠金幣換啦屌⋯⋯

係囉其實單抽中有SHOW名個D巴打都課左好多先中
純粹抽下佢地水姐
唔好咁認真

我都係海豹
你冇野呀

LR紅悟真係唔識用，又冇力又冇防，利申0潛

諗住召喚你緩和下氣氛姐
唔好嬲啦自抽10下

呢隻LR評價幾高嫁WO
起馬入到隊

自抽10下中LR咪有係你有著數

快D post上黎睇下

適合戰鬥之路
不適合長途戰

得4粒石抽唔到

屌你

放到架咩
如果係咁 冇隊俾雙貓玩

大杜抱小舞再爆兩下玻璃 又係超四融合我屌你老母

得
打3-4百萬，仲幫到兄弟18氣

邊忽高評價？

你才不是一無所有呢
你不是還有超sale嗎

訓左個覺者
嘈到咁誇既

咁扔走悟天咪得

關佢咩事

請問有無話邊張sr有用要留?

我都係屌緊個L24
其他都唔關事

依家應該冇人會用SR

氣絕孖寶

其實冇
因為好多都係肥料
同埋之後都有機會出ssr肥料
除非好似邪念波、一星龍個啲要升上去做肥料升技

你唔講都唔記得

一邊牙悟+兄弟
一邊速飯+兄弟
再落3隻buff氣

天津飯 餃子?

餃子同巡邏隊個隻傻西

sr升上去升技要好多強化料 新玩完全唔夠

知餃、技巡邏隊

邊隻巡邏隊傻西 有無圖

阿JACK呀

雙貓慘
畀牙悟踢左出兄弟隊
畀三人波踢左出boss隊

搵到了 呢隻之前爆位 換撚咗pt

其實而家都唔會用得上佢
關關都無得氣絕
天下一個個食道具轟爆對面

鬼佬youtuber 排佢Top 知屬卡
佢短關的確好好用
零突有會心有閃

想慳道具拎晒野就停既人可以照用

知屬冇卡勁姐

係

得個樣😫

有冇人幫手翻譯

1.打5場定無傷5場，唔記得
2.用道具

No 打廢關唔錯 好夠氣 果啲normal 關

借你啲運黎 想中大波

Me too

我有運就唔使抽晒特石先單抽中

咁我都冇咩運姐

好過最後咩都無先

1. 無傷5場

咁都叫冇力冇防 不如直接出隻一億攻一億防啦

啱呀

佢的確係冇乜力，超必先200萬左右
又要搵人夾短期link先出到
仲要出必後先有防

乜都有d咪即係乜都冇

3rd up攻防 同唔少撒亞人都夾到
未係最top但就唔會廢嘅

都叫有up防 疊完超必都還可以

4週年5週年都0LR

嘈撚咗全post
俾人鬧果隻海豹都無出現過
嬲黎做乜

講明海豹點會再出現

我記得好耐之前我地都有話過好垃圾
跟住杜拉格西就出咗嚟講
同依家一撚樣又
唔係勁但又唔係好撚廢只可以話

最大問題入神次元 純撒多
不過好難出超必 因為好少短期link

遲下神大杜有無機會出呢

扎隊好脆皮
打長關回唔切血

已經開開心心咁潛返水lu

hero隊出得太慢
成日出新卡都無DK

都冇乜人抽
長嘅悶up period先慢慢出都得

55券真係中小朋友...
抽到嘅LR 真係得佢冇升技，餵老界都嫌浪費

無聊得濟 鳩潛廢卡
搞到缺潛玉

打超強襲有得升

有無人借古拉

有得免費升架wo
最多唔20技姐

好似要由sr 升上去 好鬼麻煩

如果佢要出超4隊就一定要係xeno度填下數

大把體啦

大波同悟飯一定會出
係唔知幾時

係啲升lv道具 餵佢食老界算 太煩

我速杜舞真係好撚有心情咁打十幾隻餵

係，但諗到升完都好廢淨係可以用嚟打錢就懶得打

直接有ssr先會搞 sr整都唔想整

好彩留咗好多SR肥料大杜
慳好多功夫

唔係好明，呢個係監獄惑星篇前傳黎？
最後個紫面𡃁仔咪揸刀個個

咁點解之後既大杜唔識變紅神

其實佢應該出張黑髮7達，跟住主動技照光線變超4
又唔撞名、又可以免費升技，同埋解決無人夾47問題

而家打超強襲係必出咭
仲會出兩張
升技應該幾快下

不過派既老界都太多

7體跌1-2隻，我今朝用左一條體刷10技同章

速杜舞打9隻咪得
你餵50%？

要用章升嘅多數會上UR先食
直接跌SSR先會唔升50%直接食

留名等三萬

舊野有咩用

變閃卡

力古拉?
一潛要唔要

姐係點

而家個post去得咁快好唔慣

簡單講姐係無撚用

好快推唔郁嫁啦
5周年都完撚左
好似乜春都無打過咁
連EZA都無

以前好慢

想佢快d出Rose同藍比古既EZA

睇hero 勿認真

今年真係好撚乞衣
派石派得好撚少
關又少
真係當玩家係提款機

其實都派咗唔止500石

唔夠

同時好重怨氣

我睇hero唔係睇垃圾杜
我係俾佢超4耳環合體吸引

有派咁多咩
可能今年打周年關拎既石太少
個感覺唔良好

一送就射 咪撚都唔夠啦

某位一抽中3隻lrbxxx既巴打咪會覺得送得好夠

原來派少左 我新玩仲覺得送得幾多

對比其他game依隻算派好撚多

有D遊戲直情無一日一石

怪彈
乜春都唔派

衞生防護中心今日公布，一名新型冠狀病毒確診者曾在2月10日，在新港中心煌府分店，出席一物業保安公司的飯局。集團澄清指，該分店自2月8日起已暫停開放，2月10日並無招待任何客人。

個保方可以入時空cat

好 我自己都係0突 發現要多啲其他leader根本唔洗加熱門果堆

唔係點迫你課金
佢地都係靠合作搵錢

唔好咩

轉左
如果唔見既加id
2396768476

點解咁多人掛rose同大波
依2隻做到隊長咩

波波

證明自己抽到

加左

其實隻大波可以入到咩隊

都係得一隊玩到

入劇場波隊

好似好廢咁
D link 9唔搭8

想問技超4合體開一路右下潛咩好

我諗覺得派得少原因之一, 係B社而家逐D逐D咁派
我自己以前一週年前後人地介紹開始玩，以前派親都一次幾十石咁，同而家好似乞佢派咁

可能佢唔想D人刷a/c啩，不過真係令老玩家感覺得佢孤寒咗好多

會心

主會到連

比人曬到2日冇睇po
咁快去到148

唔該曬上面兩位巴打
繼續刷eza打石先
依家150諗住儲到500先抽爆上pool

有驚異
Boss隊隻隻都有咁滯
你當佢係放3位buff手就算
輸出得個2-300萬仲要專登留珠畀佢，不了

屌個guest好悶 黎黎去去 成日都係果兩三隻

原來技波同體大波撞名
冇得一齊落隊

用達列斯做隊長囉

真係好on9
明明係兩隻角色但撞名
痴撚線

你計哂每日五石，mission, 大亂戰
就一啲都唔少

出bx個陣無同力x撞名已經還神啦

有無數據講下上兩年送左幾多？

呢個我明，點都好，我係同意佢已經比其他game派得好

以前介紹我玩位仁兄，話B社派石唔手軟，次次派幾十，先開始玩

依幾日其真每日都十幾粒 不過要做任拎咁解

都係，反正傳說炒咗2野到今日都增加到仲有幾十，算係咁，繼續養生儲下，5週年抵唔住頸太傷

真係無人用古拉咩

0突比住你先

無所謂 唔想再見到全部悟飯 比古洛果啲
Btw thz u

自從出左兩隻lrb
能夠仲見得到既就得返lr飯

好煩 班友長掛 我已經del 晒兩隻lrb 嘅人 根本唔洗friend都有

所以依方面我覺得佢可以學下pad 俾人掛正副隊長

根本一早要俾人掛超極隊長
想打戰鬥路都無隊長

幾難用下
成日畀人打到重傷

其實孖妹入唔入到波隊？

得既，食120%

Ok

掛左古拉，不過無突

突唔突好死姐 有心啦巴打 thz u

講過喇

有冇人買咗榮光歲月本野

終於中到啦 屌

有冇人打咗咁耐潛玉，都未中過銀/金既連擊/會心
利申未中過

同你一樣

剛中金會心，連擊金銀都未有

我都想要 放係悟飯到

得連擊金冇會心金

隻game唔會到3月先有新野掛

悟空老豆個堆戰隊

而家係咪要每日一單抽圖？

就係

我啱啱中lr 不過係無撚用嘅菲利

又係單抽？

咁易中既

唔
hea玩算了

應該追唔到500黃石換女雙人

等下次傳說降臨 係咪2-3個月會開一次架

係

唔係大波 無用啦 一係孖妹都好 俾隻大舊衰我都唔知做乜

無用咪賣咗佢囉

我知銅最高5lv，想問金同銀係未最高3lv?

屌佢老母又單抽

金回避 比邊個用好

撒旦

除左佢呢比知邪好無

又一個十抽

抽邊個

頂傳

未中晒？

冇青bb
想中ko悟 技波 51

屌 覺得自己好撚on9
第一日中晒個陣應該停抽返下面兩個pool
屌 唉 課晒啲特石抽頂傳做乜鳩
早知跟你抽lrbxo開潛

課晒特石未先
Ko悟同51 值得擁有既係

我追唔到

好撚過追頂傳 屌

未 唔課啦 有50咪抽下

要等下次換潛

應該完活動前可以夠50石抽多一次 希望中到LRooo

有50石唔知抽唔抽好
好似等下次換好d
反正到時會做柱可能又會射歪晒

幾時有兄弟換

個個係咁抽抽抽
我就慢慢等318抽新野

依兩隻都抽唔到 我係你就棄GAME啦

多謝頭紋字鳩巴叫我繼續抽落去
再抽左個40連終於中到lrx
單飛無限真係最撚正

到時就有特石

抽到十世啦

依3個pool抵抽到爛喎
追潛都抵

無人推嘅

夠59石就真係想落pool，好難忍手

仲有咩未中 我仲差大波

我未中rose，同埋想要孖妹

我都好想要孖妹

想問返兩隻baby EZA Super關點過, 有咩通關思路成日比佢摸兩下就game over

我自己就咁嘅 你有大獎波就輕鬆

曬完咪無人推咯

通關思路就係抽隻大獎波返黎

另類好事嘅

Lr rose係咪好脆

笨大幾識做生意,頂傳放隻大獎波做pickup等你抽嚟打關

慘得過你地又一車車去抽

咁我無 完了吧

佢依關有無得借fd果隻

所以我射左

出左技都還好

射完有無後悔？

我仲想單抽追
咁追返下pool算

唔中lr就一定後悔架啦

你都會未抽到架咩

追潛

始終普lr成日有得抽

小課player 足足7日先打晒悟空傳啲任

想問3+1呢d 咁抵抽既pool 下次再有就係7夕?

可以係大活動就出，未必到七夕

上次超2 pool都開始放lr限做柱

突然間諗 既然zamasu有神搏龜波
wiki會唔會有悟搏 魔貫光

應該開始慢慢下放
都出左咁耐

所以我覺得父子lr會係黎緊單pool pick up

魔童出極咪又係同名
拿迪斯就真係值得出隻限

Wiki(フルーパワー)

咁我依家開始儲石先, thanks

好悶

單抽囉

抽左

儲鬼儲馬咩, 到時課咪得

完全無野打 悶到

今個月會唔會有天下一

係囉我以為有極限關打下100層咁

咁第三彈抽d野黎做乜

屌佢老母 LR black EZA同我得一關
你話臨時諗出嚟我都信
hea到 上年都有邪惡龍同GT小悟打下

佢而家所有免費咭同陳年舊咭都唔會再出極z
只有限角會出

仲要10次左右打完
個第三彈都晤知出黎做乜

睇你地咁多post, 依度好多人課哂特石都未中到想要既野, 都係留多d彈藥好

第三彈除咗55卷真係毫無意義

咁就閪 全部出area

又要用體, 又無30石

快撚啲出返力古拉 想開潛

兄弟呢 影都無 就嚟一年

無

正常唔係最後個波活動最勁架咩

唔係

兄弟不用了 一隻夠

兄弟唔潛連擊差少少

孖妹係咪主連副會?

我都係一半半
因為佢疊防疊得好快
但冇會心就唔夠力

OK 跟

咁最好係有 不過而家好少玩佢
古拉兩潛變身後 知咩事喇

靠你了 我隻0潛撘你嗰隻

第一隻係咩貓？

最慘係同神合體完都仲係wiki

鳩畫隻貓配合meme姐

第一張魔童個樣諗起銀魂惡搞

俾你估到就唔係笨大啦
笨大好野！

318之後仲有5月嘅悟空日
慢慢捱

兄弟絕版啦，唔好再出

有排悶

318冇乜特別嘢
5月頭golden week會出一次3+1

你新手大把關打
邊忽悶

幾時出新戰鬥路

打大奬波eza上到300以上先

咪借d意呀你

非禮巴啲eza全部都打幾百層

得閒咪打下

有無大波+老豆呀
咁樣都過到

Sh 到新Lr 限

得番eza 限cat同大亂鬥又唔夠隊

肯比格比達同比古洛我未呀屌你老母

垃圾

真 完全無得同你比

又bin

又抽

而家單抽LR都唔滿意

立巴提高哂標準

個個嫌三嫌四

唔要俾我呀真係

而家我有石就單抽
其實圍返條數係差唔多

悶到要睇國際版出咩野
古拉

個個單抽中LR⋯我已經見唔到大家嘅車尾燈

課金單抽囉

悶到要去國際版單抽？

冇玩國際版
Load得好撚慢

體blue eza都算撚狗嫁啦
咁耐都唔開

我都單抽追緊果兩隻

究竟單抽撚幾時先收皮
每次單抽LR就貼幅圖又話唔中又盛

有買

夠膽賣比阿婆就知佢地真係唔想中

又有人都單抽中LR, 其實你地係平均抽咗幾多次單抽先出到一張

仲諗住出咗張限定立巴

點解可以成個po都係歐洲人

比錢架
真係一下咩

張張圖單抽都有超sale

第二次好正常姐

咪講撚左聽日囉

一番劵點課得落呀

而家屌下笨大擠牙膏都唔得

應該睇錯左
以為問？

個個都有俾錢
唔通個個都中咩

我未單抽中個時以為冇data

我投降左...1000石中左 6 隻...但全部都係重覆

下次啦

而家每日輪住3個pool絕望單抽
睇下幾時有得俾人bin

下次又有下次既限

一次過中咪得

Bin你一下咪又係bin返我

這些機會...

我1300石得隻悟空父母係新
成個五週年得55卷隻孖妹係大獎

但係你單抽LR

點解多左咁多人單抽中

你單抽中到仲想典
55 卷又中得隻菲利

你試下咪知, 可能下個到你

多左人單抽就多左人單抽中

絕望單抽左幾日
Ssr都無隻

聽落又幾有道理
是咪同多左人十抽就多左人十抽中同一個道理

主要係有人帶頭
破窗理論

老老實實，我覺得單抽中lr機率好似大d
我之前十抽可以350石0lr
之後單抽中左lr
雖然圍返條數都係閪到仆街

立花帶頭

結論：立花正仆街

竟然關我事
日日都有人單抽架啦

咁樣齊到隊 Thx

學術台必殺效果 例佢係1round ATK up 佢係自身效果定果round出果3隻都有份?

are you sure

點寫先
速o個隻咪全隊加攻
Lr力o個隻咪單體

自身 buff其他會寫仲間之類字眼

有講仲間咪有

咦 又好似係喎

屌 啱啱碌下個box 見到有力格比
開心咗一秒 點知

我反而追緊悟飯

岩岩開pool個時我轉左呢隻彩星隊長
好多人add我

唔好咁 起碼都識閃

77場不了
以為自己抽抽下冇留意中咗唔知
以前有得開到下潛屌

我有睇錯add過依類人

可能你add過我
我仲要專登唔dk

應該唔係你, 我依d新玩好低rank

仆街仔

終於中ROSE
抽左差唔多2000石
以為超1畫面又抽垃圾

五百萬傷

200石咪好彩

是但
純粹係中意ROSE

唔算好彩了
第一我唔係200石啦
第二比起果立單抽限LR同10抽2封面

2000石中得多唔多其他LR?

唔好再用我做例子

1隻細路
1隻紅神悟

慘勝

感人機率

我衰仔....忍唔到手落Pool

手好痕
有50

U R NOT ALONG...
我岩岩都射左

有10下射

中多左隻大波，rose又離我而去

但我係想射下pool

咩呀 唔係原版隻喵咩
只係個樣唔係果個表情姐

有排 bin

what?

有冇人有超3悟巴可以一借？
想打超難關用

轉ed

借025好d
利申:無
不過轉左悟爸

忍唔住射左落海

早洩

聖人mode:其實rose都唔係好勁姐

真

假

一齊唔好再射啦

有025 不過0潛
好過358

隻rose頂盡打600𡃁萬
想換隻大波時界入隊buffbuff佢

抵撚死 一抽中兩隻嗱

射埋d特價落海

終於今個pool中埋4x
本來想話4x今次咁好死唔走出黎

你老豆有身紀 恭喜恭喜

下年又到4x威

我都係想追悟飯開一路
但用佢送啲石抽左6個十連
出左兩隻倉管

你都唔係好好多嫁咋

025係邊隻？
唔見有人掛既

新個隻知超二天使悟

轉左0突

不相伯仲

我好似冇加你

3161761088

超3隊長 平時唔會有人掛

睇埋啲留言先發覺原來係免費卡

0突要唔要

巴拉加斯係邊隻

大波老豆

0 突要唔要x2

唔知有冇人貼過 13:52

有人貼過

如果有二百石，你地會抽五十五抽，傳說降臨定lrboo......

齊唔齊舊LR
齊唔齊新LR
有無LRBO
有無LRO
有無速飯

有咩先得

俾我會抽lrbooo pool

想課金

單抽40次
分散投資

x2

先唔講機率
lrbooo pool 完全屌打

曲線哂box

咁你更加應該抽lrbooo啦

Lrbooo先
有剩再抽傳說

200石單抽頂傳啦
大d機會俾人bin c

咪又係bin我
收皮啦

lrbooo>lrbxxx>all

咪屈
今日邊有

鬼叫你第一個po

速飯no.1 囉

無左3+1 想抽lrbooo既動力大減

單抽界第一人

終於全LR齊，紀念一下山

D卷除左第一日派果d之外都未中過Lr

lrbxxx我諗都無咁勁
lrbooo真係幫佢唔到

又曬

下一個目標係咪lr全彩？

各位大佬，小弟抽左兩年野，終於開始玩，想問下抽唔抽200石55連好？好似都幾新

抽多兩年先講

無用
抽lrbooo pool

伏pool黎
將你個200抽晒比古洛pool

又晒

SSR都見唔到呀

兩隻五週年限已中，係咪要繼續？

追潛是常識

又炒50石///////

好仆街

未2潛都要抽

俾啲運我先

俾啲錢我先

有冇手足可以長掛025俾我打戰鬥之路？

我好似仲掛緊

search 唔到，可以俾你number 我add 你嗎？

lrbooo應該主連定主會？

主會

0 突要唔要

我有隻2突，有興趣add 1510956970

要住先，頭先用隻零突都係差少少

全石抽LR

要幾多

276493153

連登有愛，我改左個名做lihkg三萬thx

留低你id
我id 2157727367 求carry 唔想見到一堆悟飯rose lrbooo

我完全搵唔到人掛超2技達

你係咪要 我掛俾你 一潛要？

確認咗，慢慢用

Gros隻rose 真係型到仆街

呢兩隻一般般

重點係隻黑悟空

屌你老母 終於出第一粒金玉

講到咁轉返隻大杜先

一出就咁靚

我出親都係回避同回血

我見親隻死人貓都係俾銀我

好撚慘wo 可以用係邊

回避都叫可以比知邪個D用 回血真係唔撚知比邊個好

我係回血 屬性攻擊up 同必殺技威力 up

回血俾你自己用

喂 12點大家每人每日單抽 ok?

回滿左了 我有仙豆

俾粒我

屌喇星 金玉出迴避俾我

岩岩日本抽同夾齊一對！

今日黑到仆街
紅幣930>1020
一隻lr都冇

體BLUE國版聽日都開放極Z
點解一D料都唔講

LRBO 好似老翻

呢排中好多連擊，金銀都有，不過銀有分屬性，唔係隻隻都用得

有無人借依隻 要打大布

冇e隻

轉左

二潛要唔要?
俾個id我

Id 2157727367 要 多多都要0 潛都要

已經唔記得咗有冇而隻究飯

你係咪已經加左我？轉左隻彩星比你

加咗

加咗了

必殺技可以俾lrbx

難打到仆街 勁痛

你打咩關

極限z 個隻體大波

Fd 個隻只可以用一次？

我而家換埋比你

好似唔係 但要係咁洗

仲要唔要，276493153
可以轉隻彩星比你

好有愛

多多都要 已經del撚晒啲悟飯同lr限

我彩左，不過果陣新手點左好多會心

是但啦 好過用悟飯

加左未？
未收到request

笑撚死 加咗啦巴打

好早加咗啦 巴打

咁掛左比你

趁呢個機會加番d ching, 同清下fd list

加左我未

比多次no, 認唔到名

啱ar

有冇人好似我咁 等每日果四粒石再自己再打粒返黎死抽爛抽博單抽中窮撚抽法

各巴打可唔可以重on

我

清 加咗你

583377299

原來加左了

其實好多首都好正
加返啲z或者改個啲就好

想要改

打晒 thz咁多位巴打 隻免費悟飯好大力

補返

夠Bin成世了

仲要唔要

立花1 2就佢架喇

唔洗lu 要新 要少年期 少年少女 知果隻悟空

呢隻抽唔到主動技好靚

轉jor

Bamdie還畀我架
1050石先中lrbxxx
好運完一陣又黑返

你地真係咩都有 痴痴地線

唔係佢地邊有5周年你抽

呢樣真

清 我好似加咗你

接受左，你id 係喜愛夜浦

我記得你個陣講課正石
仲要po埋張掘石圖

1050就中 咁好嘅

咪係 我個D又唔笨大還比我

打女仔隊超難關用人掛隻變身強化120%知肥婆
覺得張卡做得都幾唔錯 條女紫色透透地發光咁
突然諗如果班肥婆掉翻轉變發光靚女應該引到下課
變肥婆真係有啲可惜

依張我間唔中就中已經二突
果陣刷20次我依關打左15次左右，關關睇佢變身，如果好友有知又要睇

我日服一隻都無 國服就3潛
無辦法佢一入即變肥婆趕客走
調翻轉咪幾好

正石係lrbooo

死撚開喇，海豹咪撚搞臭個場喇

單抽多幾下都係射落海
岩岩派張卷抽到史前ssr

點解大亂鬥可以輸哂又重新玩過但獎勵照比我

求巴打add 上面見到嘅有啲已經add咗

生果佬潛閃定正正常常咁潛會心連擊好？

閃冇咩用

轉埋

招主動技勁靚

一有五粒就抽巴打你想中邊隻

多謝咁多位

你真係抵bin嫁wo

屌佢老母
單飛無限就出垃圾ssr
上面條撚樣就單抽卷中LR

點樣可以做到單抽出LR?

反正你地係咪都bin我

單抽bin c界第一人

仲要中八婆 仆街

我單抽中技M達炸

卷抽

個個單抽中lr

多得我咋
個個單抽都ssr

我懷疑我部卷抽機淨係會出SR

data巴, 以DB超免費角 金菲為例, 劇場版boss果個被動點計?
Leader Skill
"Transformation Boost" Category Ki +2 and HP, ATK & DEF +50% << 固定
Super atk Ki Blast icon Death Beam
Causes supreme damage to enemy and raises Extreme Class allies' ATK by 30% for 1 turn << buff 1回合
Passive skill True Evil
Reduces damage received by 30%; DEF +15% (up to 60%) with each attack received; << 畀人打4次疊爆
"Movie Bosses" Category allies' Ki +2 and ATK & DEF +30% << 每出場疊一次?? 每次攻擊疊一次?? 固定??

俾啲運我ok?

唔係我控制

固定

單抽黨

Finally

打極都冇

體比古今日極限z但仲未有資料睇

笨大: 是但啦 都無野抽(單抽撚除外)

隻game要執了

咁神秘
唔通升到好撚勁

廢到唔敢講出黎

又中

咁又唔好用個又字

鳩估保留連擊同普通減傷
每次攻擊加7%atk
每受攻擊加7% def
(Max. 77%)

屌！又係你中！

cls 你地又中, d 卷以後單抽算

我噚晚特登開個國際版試玩吓單抽傳說pool, 刷咗6次, 有兩次中LR

我單抽垃圾Ssr都唔見有

收到風呢個玩家係藍erer sir親戚

公平咩

咁用再中

又係你條臭閪

仲有五粒 抽多下啦

講還講
屌你唔係攞啲咁既野黎講呀

GT三人組係咪倉管黎？

sor 笑咗

唯有入大亂鬥 做知屬隊長

Block 咗立花了

成隻驚有幾多隻真係倉管吖
有愛點都用到嘅

唔好

機會係留俾有機會既人

冇人掛隊長
之前中少年悟空 想玩下 點知冇人掛

Block左立花了

你就冇咩所謂

大家睇到立花幾囂張啦

你成鳩日bin我

冷門cat係咁
好開心咁砌完一隊想攞去玩
睇完隊友list就死死氣收返理
好心改下啦 至少都改做可以同時掛3個隊長

各屬一隻啦

群眾壓力要我咁做
身不由己

邊個咁勁

要唔要我講句公道話

其實我單抽呢 我係學立花大哥
我唔知點抽野 睇下睇下就識抽

直接答係鍾意bin你唔得嘅

你肯定有粗口架喎

真心 你係抵block 拿拿林抽番個10連消消氣

冇石
我一有石就單抽

轉頭佢十連中二lr只會火上加油

屌你老母
我出金3回血 火到仆街

屌你老母收皮啦

跟單抽卷, 中SR

咁撚惡架咩

因為你 我使咗70粒石單抽
因為你 我卷都冇再草5張咁抽

碌咗幾十轉都無變身布歐
有冇人可以借

單抽依家野一日一次起兩次止
多就冇用

我啲卷何嘗唔係

不如咁啦下次立花單抽前上黎講定幾點會抽ok?

下
唔定架喎
7:00 到8:00囉你要計既話

你估我無咩金3回血
我金3屬攻都有啦

轉咗

有 id2157727367

我出金屬攻

想借嬲悟打變身強化

Id 2157727367

咩事

用速飯咪得
龜波隊搞撚掂啦

你係咪爆左fd呀??
我加唔到

你抵屌

上面放id嗰D我全部加哂, 求accept

加ed

無 定加咗 我叫光復香港

x2, 我叫課多左

你叫咩名？

次次係咁加黎加去
不如直接開個 excel啦

唔錯喎

想問紅幣換一隻悟飯 彩星左佢 定係換隻斯路入隊好啲

原來已在fd list 了

其實呢對想過係咪太難

871744550 仲有9個個位

上round用哂蛇姬，唔會真係放佢入

變身強化用極易啲好似
力古

276493153, 大量位

變身強化我自問叫齊卡
但硬係覺得難打過其他幾關
感覺比某幾關大力D

學單抽神嗰隊啦
我嗰隊好耐之前打唔入流

變身用肥婆都過到啦

冇肥婆冇力古冇布歐先另僻蹊徑

技安先係單抽神

變身菲做隊長？

試緊用速札

我用呢隊
還好

有冇lr 斯路同lr飯？

冇LR飯, 有LR斯路

條撚屌單抽學唔到

用boss隊都得

借人地隻LR飯囉
自己就用力古拉或者力布歐啦,都好好打
其實你可以成隊都放菲利家族既變身強化,應該好撚好打

佢冇

咁就............冇啦應該ORZ

boss隊尾關剋屬比人打好撚痛
試下肥婆隊先

3潛之後冇乜意義

國際版可以今日極z仲未有料

我好想知,國伏做左體藍神先,咁日伏係咪做速桃紅先?

2:30已經開

唔係 大杜先

終於有粒會心3lv

屌你老舞

仲有半個鐘
究竟可唔可以勁追免費lr blue

單抽黨正在迫害我地非洲難民

google form

無視就得 一切都係立花嘅錯

不要逼害立花

貓哭老鼠

不過講開又講
立花有女朋友
大家唔好再針對佢單抽中Lr twice

我發覺我個隊好易輸
打中隻速菲好易玩完

我都想有

又40
戇撚鳩

40
笑撚咗

𨳒你老母比古執柒左佢啦

耳環隊唔需要佢rap

40

等緊咁耐交d咁既垃圾出黎

留意返必攻防大幅up

應該有d力

真係多謝晒要特登eza 佢
為30粒石算

連續開係咪會高攻啲

基本攻防低呢
當你出到3下必先合格

1回合無得疊

有返加防、必又再疊，加埋40%減傷應該幾坦

有呀
上個post咪貼過

你要二三百萬就冇可能喇⋯
百零萬應該有

潛連擊定會心好

姐係如果出左3次必=加3次？

而家d人淨係識睇被動個%

即係唔駛用
40根本無意義

同一Rd 內連擊出必係有得疊

減普攻當佢無

不過同樣係40%，速比古有80%減傷
仲可以低血睇必位，佢真係要博開2下必

樣樣都有啲
預咗佢冇可能set得太高

速ooo要俾人hit 中先加40%atk
即係焗你放頭位先有機會開到

但連個隊長技都比得80%
假假地都叫限，限定EZA通常都比100%-120%

算啦
耳環隊三隻bo落邊隻都過到關㗎啦

唔好咁 講到好技安lv

佢不嬲低過第二代少少
因為全超屬

應該知呢隻太多人彩左

邊個會用佢地啲隊長技
唔好講咩大亂鬥啦 會用先算啦好ma

我大亂戰成日都用

講真佢一下一百萬既話
打四野就係四百萬

ceiling高過晒所有極z限
算係咁

一個cat+1個120隊長呀 乜都夠曬啦
仲有啲雜嘅lr 洗乜用佢地

原來仲未dok覺醒隻體ooo 真倉管

牌面睇如果開左2路主連開左必打反擊應該OK掛?
不過重點係同名卡太多，40%減傷要睇片先知

擺佢入隊其實都幾難
如果組佢入最後王牌隊
有成3隻以上都係要開技先有防
好多情況都好難擺係第1位
根本阻手阻腳

40擋好少
冇60 都痛到仆街

睇埋球王片再評啦好ma

咩球王

球王=人地打機片

技金菲80%同50%差別都好大
體blue叫做佢40%防再出必疊防

啲測試片 次次都有架啦
我就覺得點都唔差 放2位3位

技Booo：我一下400萬射3下

可能頭先衝動左

本身15lv超絕特大+ 大幅上升其實好撚勁
但基本得40就令佢變成1下必合格
2下必有突
普攻40%off係為左俾佢反擊
配合出必大幅加防都雙位數

呢隻野放第2/3位 其實合格有餘

個個都有lr
唔通個個都齊lr咩

booo未變身都打完

超高機率兩下+中機率出必
應該潛解全連擊？

技安:新Lr限唔夠勁

用舊果5隻都夠啦 有時我唔記得左拎悟爸
拎左大杜夾細路都過關呀

有時唔夠CAT就唔夠
依家都有變身悟啦
比夠100%比人打下大亂鬥唔過份啦

會心啦梗係
尤其佢有反擊

反擊角一定要主會

其實點解安特可以忍到個on9仔咁耐

自己諗下夠唔夠勁

賣屎忽一定係

記得菲利TV試體布EZA，中間插左句
"D人話速大波有LR級呀嘛"

Dokkan tv 都成日抽大獎波

勁過細路既

速大波真係慘
明明本身真係唔差

本身直情勁啦，真心係有限級實力
但比人吹奏到太勁搞到比人借黎抽水

事實上係唔錯 數字上冇啲一炮幾十萬咁可觀
但疊疊下 反反下其實都大輸出

睇佢抽好撚好笑 屌你老母 力三達

成日搞唔清 at start of turn，係指開局頭一round/頭一出場個下?

150%攻防再自帶加氣仲有3rd攻防
事實上又真係大獎 但同限波比又真係差半格
二獎波算啦好ma

話左大獎就大獎
你唔係質疑測試員呀？

屌！又係托破！

佢好似單抽中

出黎呀，比古洛！！！
屌，又係垃圾超4合體

妓大：我分唔到邊張先係限
巴哈：卡機左上角有寫

我洗撚閪比面佢咩
btw質疑你用外掛抽卡多啲 report下你ac先

反擊系唔加得幾多
速ooo夾體booo好似幾正

屌你呀

極限完上唔返一線都係冇用架啦唉

求report教學

入得佢都係得耳環超隊

打短關好過技BLUE啦
長關就。。。。

耳環長期一線 佢有資格入隊
速ooo拍體ooo擋曬咁制
拆開拍LRboo又得

千日悟都全屬100%

長就 技>力>體 啦

唔好咁講 彩星140lv出必加攻防
都頂得下

速ooo拍體ooo好賭大細
變相2隻唔可以中必
體ooo有哂臨戰同短期
點拍都OK

睇外國網上普遍d 人話好勁

體blue睇睇吓都OK
不過我得一路

睇位拆啦 剋屬硬食都唔怕
加40% 彩星140lv 唔會秒嘅

好彩疊到兩三下必再反擊會心
都唔錯

一早彩左

大亂戰夾體ooo打巴比迪應該幾好玩

置頂返#765啦

係既大佬

我會升黎入王牌隊

王牌唔駛用到佢呀嘛

唔好咁講

用培植人都得啦

真
咪又係兩隻打哂

其實耳環好多盾,呢隻定位唔知算係盾定係輸出
我自己覺得係輸出,但真係要佢幾次都出必。
自身回合開始ATK DEF上升40%,再加減傷40%應該都擋到幾多野
出埋必就應該好撚擋得,只係唔可以放第一咁解

不過隊長技真係同垃圾冇分別......

我至在個30粒石

1. 20 連 6 會
2. 11連 15會
3. 14連 12會
4. 17 連 9會

揀邊個? 個人想揀 2/3

我都係

2

唔好talk shit啦
超系加4氣啊 第一隻

80%就算啦

有短期有臨戰

證明你好快中咗lrbooo
一車車咁黎

加到10氣我都唔會用嚟做隊長

2啦

岩岩DEL左十幾個幾百日冇ONLINE既人,大家想ADD就ADD我啦

升左 2

講笑咋

其實EZA 0潛體BLUE 定免費LR BLUE 好啲?

後者
冇會心差咗一個grade

痴撚線問題

add完再del

可以換邊隻走？

Lrbooo

個位我入bxxx

每年都係週年先玩一陣鬼知咩

是但啦

鬼知你幾時玩

5周年 3周年 bx eza體bo

唔入ko悟？

疊一次
下round再計過?

台仔計數都幾準既
參考下囉

咁所以有問題咪問, 點知會比人話痴撚線

出幾多下必咪疊幾多次
下次出黎重計

佢寫明1rd up攻防 你點理解

咁個問題係幾有問題既
彩星同唔彩星都已經好大差距

上到2必殺加埋40%普攻減傷夠哂硬

上面個 有啊 誤導左
以為一直理解錯

不過依排悶up到過pad玩8週年

唔夠型
3隻xxx
3隻ooo
岩岩好

入3周 唔入ko 悟一定好傻仔，發揮唔到最大功效

之後食技

Wfc仙豆黎咋

2下必12萬防都未算好低啦

算中上添啦12萬
唔計lr嚟講
我就覺得隻野好勁
唯一缺點要打好多下 搞到打得好慢

但佢中確率出必
出到2下已經當贏

無得比

中確係幾%

即係3x%期望值有2下

記得以前用都好多時會出到嘅

呢個先真
頭先佢用左未eza防去計

打垃圾關就係咁出
超難關就唔會出
同氣絕封必一樣

個防Ok既
算合格，唔好太高要求要食到必

反擊會心啪啪聲

11/15
我最早彩既限

冇呀屌你

頂傳pool單抽
5石就有

計埋eza我覺得好好了，已經lr水平
只係放唔到最左邊，普攻應該完全打唔入
計埋反擊同2下必殺一round正常都打300萬，咸魚番生
佢幾時攪下舊lr eza...

最易抽

其實好勁 仲有反擊

幾時到前菜達翻身

同埋有反擊嗰d角色，好似特別多俾對面出必打咁

課左成千銀

抽埋佢

剛剛夠換女雙人

同埋終於中LR😑😑

而家d人要求食必都係扣2位數先係合格

日本仔對佢ge 評價幾高下

根本勁
個個見40%就不了姐

打成千萬

加加埋埋
仲有反擊

加得40%就係因為加太多會過強

技安點睇

微秒
唔夠勁
唔知邊隻先係限

多謝你 立花巴

抽邊個pool

訓醒就見到咁 block得

5點先醒

上pool

來傷害我吧

叫佢俾啲運你

番完夜 5點醒算早

加油

放假了

我講抽卡

無石 完pool先課埋個5pack特石

每日有石送架麻

單抽哂啦

日日都抽一次

然後日日都炒一次 我彩星哂d 藍毛同黑毛之後就無清過體

我都係炒到有為止

點解你係炒到有
我係炒到炒

仲有冇玩MHR

Del左 等美好世界

樓上有人中左

我都等緊

宜家一有五粒就抽 我之前炒左好多個3+1 抽到灰

日版eza幾時有
唔會要等318掛

有可能唔出

串到

咁都串

你而家做咩講咩都係串

又悶up半個月

搵隻eza同天下一攝下時間囉

下隻大約係邊批

似係前菜

前菜講咗成年都未到

求指點 差30lv 打唔到

有無吉連？有就吉連隊長好友希特

未升技
升埋先
係咪可以用物語？

就係無 ：（ 係超4 出事 仲可以換邊隻

用呢隊過

成隻必閃技八婆唔用

技八婆

準備同自己講88

用技杜應該頂到呀

我咁過 打下免費卡先啦

無啦 跪低咗

隻娜美星人都幾有用

係咩免費卡

其實用希特打錯死佢

幾能勁

一個第六宇宙都無 分半鐘打完

好撚悶

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (149) 三萬連冚家 thx